日本幾時絞死中國人郭紹傑？😂😂😂

支持日本對中國人執行死刑！

竟然用返日文音

中國人，應該叫グオ シャオ ジェー嘛

佢篇新聞唔係廣東話音，日文音黎

自稱公務員

再次證明日本人將 香港人 = 中國人

你緊係傻鳩左 唔識日文喺度扮野
日文新聞不嬲用返譯音，而唔係日文讀音
死假膠白癡仔，祝你全家cancer死

根本就係

收皮啦，兜唔返架喇

柒左就折埋啦死垃圾 死雞撐飯蓋

死on9 死撐

咁廣東話音會係點

應該係コック シュウ キット或者直接用英文名

郭紹傑真係公務員
舊制約全部都係公務員

上便條on9話咩日文似廣東話，比我指正之後即刻惱羞成怒 撚狗咁撚佢

日本人：中國香港公務員

定到佢罪應該冇得撈

係就好，唔吊死佢都要喺日本坐返三五年先返黎

用哂啲假14日返唔到工就收皮

早日撞車死啦屌你老母爛化閪

笠水短命生滋狗

弱智仔

我隻狗咁快玩唔起了

打橫行？犯法洗唔洗比人拉

死全家生滋狗

14？太天真了
舊制百鳩幾日

笠水狗玩唔起唔好玩咁大嘛

用哂啲假期，之後再加14日曠工呀屌你
唔識咪撚出黎吠啦

幾時審？

記得搵條繩掛住係心口周街行

條友拎工傷，唔係普通請假

ㄏㄏ

弱智仔 唔死都冇用

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

笠水

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔開始驚 抵撚死 自己攞嚟

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

屌到你唔敢覆我

我隻狗驚左我離家出走？

烈士 RIP🙏

屌你呢個地球邊張假紙有無限日期

我嘅意思係唔洗等放晒假再曠工，佢呢個情況可以開medical board

唔使開board佢都可以解職

咁又係，刑事喎

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟

你條笠水賤狗驚到扮睇唔到
好柒啊
推上去比多d人睇你出醜先

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟賤

強烈要求處死狗察長郭紹傑

咁嘅人做公務員

有咩問題
以前市政局清道夫都係公務員

笠水狗 覆左你又扮睇唔到
輸左喇你

。

關蛇